# Задача 2
## Условие
Дан массив целых чисел. Нужно удалить из него нули. Можно использовать только О(1) дополнительной памяти.

## Решение
Используется бесконечный цикл, в котором выполняется метод списка `remove(0)`. Выход из цикла осуществляется при возникновении исключения `ValueError`, когда элемент со значением `0` в исходном списке не найден.

